有冇人自從武肺未病過，想除左on9限聚令之外，全部餐廳鋪頭商場衛生措施keep住做落去

好似去牛刷鍋，d甜品全部獨立包裝，好唔環保但覺得好衛生
鋪頭全部check體溫，唔洗驚被人傳染
度度都有酒精出，我屋企樓下直程多左d洗手盤隨便用

我唔介意為左衛生麻煩少少，以後唔洗鼻塞流鼻水咳咳咳已經好開心

啲檯之間有塊板係到隔住都好正，又衛生，又私隱度高左

真係成年都冇病過

希望武肺完左都唔好拆

年年3 4月我都病到仆街，今年豬嘴口罩令我已經冇再病過

加價cover返

證明好多時係答車比人惹到

之前1.5米距離覺得食飯有返d尊嚴

成年零感冒同多咗洗手習慣

除咗唔想要探熱之外
如果可以Keep住啲板同唔使搭檯就最好
同埋啲板整得靚少少唔好咁突兀就更好

珍 以前成日鼻敏感+鼻塞

感冒 會唔會消失

羊毛出自羊身上 預左加價捱貴貨啦